睡前講故事 - 致香港人的信

*新手第一次出post請多多包涵*

警方多口呼籲之後，政府又出左聲明勸人唔好罷工
襯打工仔臨訓之前，應該到我地講個故事氹佢地發個好夢啦～～～～
發夢邀請信係咁↓

---------------------

廣大的香港市民：

我們感謝各區的市民於近日的抗爭活動挺身而出，保護前線抗爭者、監察警方的行為，遺憾我們無足夠能力阻止警方於民居使用催淚煙，為此，我們向香港市民致歉。

持續的抗爭活動的確帶來不便和痛苦，影響包括身心健康、工作和收入、日常生活、家庭關係等。我們不求原諒，但願意分擔這些不便和痛苦，為的不只是追求公義，還有是對將來生活的期盼。

誠然，香港國際金融中心的地位得來不易，但這並不代表香港市民要同時承受管治者的無能和接受異常艱難的生活環境。香港於全球統計中獲得的多個負面排名，並不是香港人應得的。

任何形式的抗爭活動都是由市民組織和參與，而前線的反抗爭行動亦是由市民組成的警隊組織和參與，不同立場、不同身份的香港市民均不斷受傷害，而真正擁有權力和影響力的香港特區政府高級官員卻互相推卸責任、拒絕接受失敗，猶如置身事外。

因此，我們懇請各香港市民慎思、明辨、篤行，追究事情的始作俑者，要求香港特區政府承認其失去管治威信的事實，承擔激起民怨、分裂社會的責任，停止危害香港於國際的特殊地位，並正面回應香港市民的五大訴求：

1. 撤回《逃犯條例》修訂；
2. 撤回 6.12 暴動定性；
3. 撤銷所有抗爭者控罪，不可秋後算帳；
4. 成立獨立調查委員會，調查警察濫暴濫權、追究警察開槍責任及元朗警黑勾結；
5. 全面落實雙普選。

最後，我們衷心呼籲所有香港市民緊守作為公民的崗位，參與明天（8月5日）的「全港三罷」，一同對抗漠視市民福祉的香港特區政府，為香港守護一個可持續發展的未來——三權分立的制度、全球最自由的經濟體、真正多元包容的社會。

請不要讓香港繼續淪為一個全球生活指數最貴又不宜居的洗錢基地。

一群熱愛香港的市民
二零一九年八月四日

自推…

再自推